有冇人見過fb d移民廣告

岩岩見到個post

美國窩夫廠工，一人打工全家綠卡

係咪好伏 其實即係做咩